沈大師又發功

呼籲各界聽日一齊去live cm 拜祭大師！

\|/

著咁厚衫

\|/

9點開LIVE，11:30又錢錢錢
朝早又要上下鏡，大師俾人夾死要努力搵錢

記得上去留言拜神

下半身可能無褲著呢